［公投］皇馬定巴塞

皇馬
巴塞

利申：皇迷

推

Hala madrid

投乜鳩啊 邊隊勁D?邊隊做戲叻D?邊隊黑哨多D?
乜柒都唔講投你老母咩